遺囑

爺爺話有立遺囑 但我地個個都唔肯定 佢又已經走咗 可以係邊度搵返啲資料 但佢用邊間律師樓，寫咗邊個人都唔知 同屋企人啲關係差 冇得問屋企人 得自己同媽兩個 唔知點算好
有半句假話 我同媽都比車車死 不得好死
跪求各位大師指點 唔該
新手用連登 開錯台請見諒

推

致電1823
問下可以點做

口講無憑 冇法律效用 所以有資料都冇用 係不成立

問下香港律師會？

其實係想知爺爺有冇上過律師樓立遺囑 但唔知係邊度搵

試下先 係咪所有律師野都會關香港律師會事？
Btw唔該Ching

咁樣的話可能要問米

電視成日都教話有買保險 有立遺囑一定要話比受益人知

生前關係差，死咗埋嚟分身家

香港律師會設有一項向其屬下的會員律師行查詢遺囑的服務

如果遺囑執行人 / 遺產管理人已聘用律師，以申領授予遺囑認證書或遺產管理書，該律師可透過香港律師會進行遺囑搜查，以查明死者有否透過其他律師在香港訂立遺囑。

以上方法只限佢有去律師樓

如果係自己寫既，就唔work